少女吃海產激凸！男精蟲衝腦扯內褲…「受不了」慘爆

桃園市有名24歲男子認識一名國中少女，之後便相約吃海產，期間兩人小酌一番，飯局結束後男子便將對方帶回家，當少女洗完澡準備睡覺時，男子見少女沒穿內衣，忍不住起色心便發生關係，事後被少女父母控告妨害性自主。

根據《聯合報》報導，桃園一名朱姓男子2年前在籃球場認識就讀國中的少女，熟悉1個月後便約少女吃海產，在吃飯期間還一起喝酒，因為少女不勝酒力，朱男便帶回家中休息。當時少女梳洗完畢就準備睡覺，但朱男見少女沒穿內衣，便獸性大發「很想要」，直接撲倒在少女身上，隨後發生性關係。

法院審理時，朱男不斷否認雙方有發生性關係，聲稱只是把少女當作妹妹看待，事實上朱男曾涉及其他案件，被觀護人提醒：「不要靠未成年女生太近」。

對此，少女解釋，當天與朱男相約漁港看海、聊天、喝酒，隨後便到朱男家裡休息，一洗完澡便上床準備睡覺，她強調自己沒有穿內衣，穿一件蓋過膝蓋的衣服，但有穿內褲。

少女還透露，當時朱男一直說「受不了、很想要」，先是親她的嘴巴，後來甚至將少女的內褲扯下發生關係，少女說當時雖然有喝酒，但意識是清楚，後來兩人陸續發生過1、2次性關係，但時間記不得。

法官根據雙方事後在LINE聊天，出現「有了怎麼辦」、「想不想我」等對話，認定朱男和少女發生性關係，妨害性自主與未滿16歲青少年性交行為，判朱男6個月徒刑，至於少女說後來也發生1、2次性行為，因無證據而判無罪。

Source:

台灣NO 1

陸續發生過一, 二次
條女扮咩，自己都想要啦

仲以為新北市

永遠係男衰

仲講埋啲想不想我
咁都有得拉個男人

事後被少女 父 母 控告妨害性自主。

她強調自己沒有穿內衣

呢次係衰11
條女自願都要坐

屌，咩標題？
以為you竟然是個boy

我屌，上埋房沖埋涼都入男人數

個標題講到好似食完海產激凸咁

所

痴線個標題每隻字都識
拼埋一齊完全唔知講乜

衰11坐6個月 台灣

穿一件蓋過膝蓋的衣服，但有穿內褲

台灣啪啪啪 台灣啪啪啪

標題睇撚到以為少女食海產食撚到精蟲上腦。痴撚柒線。

台灣記者應該集體人道毀滅

性暗示貞子

無錯

唔係新北市，0分重作

所以話呢

Goal!

以為條女扯旗

法官根據雙方事後在LINE聊天，出現「有了怎麼辦」、「想不想我」等對話，認定朱男和少女發生性關係

證據?

隨後 有第二次仲講乜 根本要告返條女

乜撚野激凸

衰11 女無事

台灣d新聞標題硬係要將一大堆野炒埋一碟 唔睇內文根本唔會明單野講乜

擺明條女問題，公義喎

這就是中國台灣

台妹no.1

桃園都係新北隔離，差唔多啦

屌，入黎已經唔係估國家
而係估台灣邊個市

又係台灣

次次d新聞都成個甜故咁

on9標題

以為玩緊battle spirits

很想要

台灣報紙 d 時事版係咪成版都係強姦非禮新聞

一單新聞睇哂台灣有咩最美的風景

多風化案
低能法官
弱智記者

其實完全係狗公低能
搵16以下真係搵自己笨
就算條女自願唔爆出去,但都有機比家人,同學發現(唔小心講)
坐監機率好高
點解唔正正經經搵個16歲幾既女仔呢?
咁就乜事都無啦

唔知係咪處

睇標題第一句以為少女有J

剛發育完成初熟，鮮嫩多汁既幼鮑，台仔點忍

咪就係下半身諗野囉
識用 諗就知咁樣坐監幾唔抵

睇個標題完全估唔到個內文

你知唔知十一哥是如何鍊成的？

台灣人中文仲廢撚過香港人

點解呢個要徒刑, 有個老師搞12歲就緩刑, 公平咩, 大家都係兩情相悅

咁都只係6個月咁少？

仲以為咩海產咁犀利

咁撚樣都可以告乜撚野妨害性自主 弱智

睇到笑左

以為乜野海產有春藥成份
懷疑台灣跟撚本所有食物飲品都有春藥成份

大陸個合法性交年齡係

所以班友咁想統一？

台灣妓者up乜撚

標題都錯嘅

又一單

唔係41J

今次係衰11?

yes

所以話

以為食左咩海鮮搞到激凸

睇左四次標題

條女冇扮咩喎 但佢老豆老母告鳩佢，加上係衰11

台灣真係痴撚線

條女明知未成年唔扑得野都要犯法 點解唔洗罰?